今日戴乜錶？

純粹分享吓今日大家戴咩錶
咩牌子都得

Tissot Heritage Navigator

是咪圈內字太深色？

已經上咗行 多謝關心

重排緊，唔知幾時有

唔係vip 都有排排啦

我都係搵錶行個經理幫手排